msgid ""
msgstr ""

msgid "Cellular"
msgstr "移动数据"

msgid "set_bandlock_info1"
msgstr " 输入需要锁频的频段，多个频段用半角逗号分隔,如1,2,3,4,5"

msgid "set_bandlock_info2"
msgstr " 输入需要锁频的频段，gsm和umts直接输入频段，lte则为100+频段，多个频段用半角逗号分隔，如900,1800,101"

msgid "set_bandlock_info3"
msgstr " 输入锁频频段（如果模块不支持该频段会变成自动。）只支持锁单频"

msgid "Lock Band Setting"
msgstr "锁频设置"

msgid "Current band"
msgstr "当前频段"

msgid "Current RAT(RadioAccess Technology)"
msgstr "当前RAT"

msgid "Current Band Configuration"
msgstr "当前频段配置"

msgid "Lock Band"
msgstr "锁频配置"

msgid "Modem Settings"
msgstr "模块设置"

msgid "Base setting and information"
msgstr "基础设置与信息"

msgid "Dial Setup"
msgstr "拨号设置"

msgid "Advanced Dial Setting"
msgstr "高级拨号设置"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Modem Information"
msgstr "模块信息"

msgid "AT PORT"
msgstr "AT端口"

msgid "Modem Status"
msgstr "模块状态"

msgid "Enable"
msgstr "开启"

msgid "Modem device"
msgstr "模块设备"

msgid "APN"
msgstr "APN设置"

msgid "PAP/CHAP Username"
msgstr "PAP/CHAP 用户"

msgid "PAP/CHAP Password"
msgstr "PAP/CHAP 密码"

msgid "PIN Code"
msgstr "PIN码"

msgid "Authentication Type"
msgstr "验证类型"

msgid "-- Please choose --"
msgstr "--- 请选择 ---"

msgid "Tools"
msgstr "拨号工具"

msgid "PdpType"
msgstr "IP获取方式"

msgid "Set_IMEI"
msgstr "修改IMEI"

msgid "General Info"
msgstr "常规信息"

msgid "Module:"
msgstr "模组        :"

msgid "Manufacturer:"
msgstr "厂商        :"

msgid "Temperature :"
msgstr "温度        :"

msgid "Update Time :"
msgstr "更新时间    :"

msgid "SIM Info"
msgstr "SIM卡状态"

msgid "Cell Info"
msgstr "基站信息"

msgid "Signal Info"
msgstr "信号状态"

msgid "Refresh"
msgstr "手动刷新"

msgid "NUMBER :"
msgstr "SIM卡号码:"

msgid "Signal Status"
msgstr "信号状态"

msgid "Network type :"
msgstr "网络类型     :"

msgid "Signal Strength :"
msgstr "信号强度        :"

msgid "Connect Info"
msgstr "基站信息"

msgid "IMEI Setting"
msgstr "IMEI设置"

msgid "Current_imei"
msgstr "当前IMEI"

msgid "set"
msgstr "设置"

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "undefined"
msgstr "未知"

msgid "RAT"
msgstr "接入技术"


msgid "CSQ_PER"
msgstr "信号强度百分比"

msgid "RSSI"
msgstr "信号强度"

msgid "RSRP"
msgstr "参考信号接收功率"

msgid "RSRQ"
msgstr "参考信号接收质量"

msgid "SINR"
msgstr "信噪比"

msgid "PCI"
msgstr "小区物理ID"

msgid "EARFCN"
msgstr "小区频点"

msgid "TAC"
msgstr "小区区域码"

msgid "CellID"
msgstr "小区ID"

msgid "Band"
msgstr "频段"

msgid "Bandwidth"
msgstr "带宽"

msgid "MCC"
msgstr "移动国家码"

msgid "MNC"
msgstr "移动网络码"

msgid "Carrier"
msgstr "运营商"

msgid "Revision"
msgstr "版本"

msgid "Model"
msgstr "型号"

msgid "Manufacturer"
msgstr "厂商"

msgid "data_status"
msgstr "数据更新时间"

msgid "Target IMEI"
msgstr "修改IMEI"

msgid "LockBand Info"
msgstr "锁频信息"

msgid "Current_Locked"
msgstr "当前锁定频段"

msgid "Avalible_Band"
msgstr "支持锁定频段"


